[山竹] 土瓜灣唐樓手足請入

宜家情況點?

返左市區間屋訓，好驚土瓜灣個邊成間屋吹起左

冧樓